愛奇藝遭美證交會調查

節錄

愛奇藝遭美證交會調查

■愛奇藝股價昨曾跌逾一成。

【本報訊】 美國零售業反彈。。。。。。。。。。

按沽空機構報告交資料

內地串流影音平台愛奇藝前日公佈今年次季業績，同時發聲明指被美國證券交易委員會（SEC）調查。愛奇藝向SEC提交自2018年1月以來的財務與營運紀錄，並按沽空機構Wolfpack Research今年4月發出報告內容，提交相關資料。

新浪科技網昨日報道，愛奇藝財務總監王曉東在分析師電話會議指，Wolfpack Research向愛奇藝發表沽空報告數周後，集團收到納指斯克交易所和SEC的調查通知。SEC對愛奇藝的內部審查行動超過四個月，暫無法估計調查結束日期及結果。愛奇藝亦僱用獨立顧問徹查Wolfpack Research報告提出指控。王曉東續指，集團主動披露SEC調查，顯示管理層對業務信心不變。

愛奇藝於今年次季收。。。。。。。。

愛奇藝昨曾跌12.4%至。。。。。。。。

咪串啦
中國有自己既國情業績計算法
外國唔明